有人話要租銀行卡 2000蚊一個月 抵到仆街

定係想用黎借錢

Call爆佢

為二千一身蟻，唔知邊個傻仔肯

班無學識既窮撚

支那有樣野叫四件套 銀行token 提款卡 身份證 電話卡 本身得班大神賣 依加打算向香港人埋手

好人好者點會宜家走去鄰國

犯都係係大陸犯姐
唔上去咪得

你喺台灣就無問題啦